送俾連登巴絲既破處歌 - 歡樂春宵

從夢裡伊甸 來到我枕邊
洞與棍之間 就只差一吋
這夜擒住妳 真實地癡纏
怕沒床技 妳又嫌短

來替妳寬衣 除剩了黑絲
為破處一刻 大家都不客氣
相貌唔艷美 一樣易扯旗
不敢好奇 熄燈上妳

房事 傳聞很痛
秘密現在被揭曉
明日想起 我們同樣回味心跳
歡樂春宵 嬌吟嗲叫
女上男下繼續纏繞

談情一世 最大願望被吔蕉
含入一點 再來男上 床亦濕了
歡樂春宵 忍著尖叫
搏命亂搖 不能罷了

歡樂春宵 呻吟歡笑
告別寂寥 青頭護照

作得好好

好撚正

成首唱哂

推

多謝欣賞

上次唱好心收手果位師兄靚聲

發覺連登無咩市場

師兄作得幾好

不得不支持

靚詞！
青頭護照笑咗

黃穢文

多謝支持!! 岩岩又寫左首新野

今日又寫左首新野, 多多支持

最佳炮友

支持

師兄歌喉幾得

過獎了

文筆好過好多連登好多下下淨係識改啲懶係有詩意果班傻鳩

風花雪月自愧不如, 小弟直接寫風月算